所有界別中「體育界」投淋病最仆街

你老母，地產佬投我明，睇錢份上啫，幾百億幾千億上落
鄉下佬我都明，利定當頭，689枱底數都未收得返，唔投走硬數
民賤聯，工賊會更加唔使講，等開飯，區議會大把油水等放錢落區
唯獨你老母「體育界」拆你球場比馬會，減你經費，再屌柒你班拖低GDP垃圾狗
都仲要投淋病，我真係完全服到五體投地，古語話四肢發達頭腦簡單，真係無Q錯
為左個人私利，分得果一百幾十萬，就出賣7百萬香港人，出賣自己「體育界」利益，真心睇唔起依班垃圾中嘅XO

此貼必火 推

唔投佢點世襲?

火你老母

你睇返體育界都有幾多係運動員
多數係做唔到大亨
又有兩個臭公錢嘅老野大春袋之嘛
四肢都唔發達

余國樑
鄭家豪
陳偉能
吳守基
何仲浩
陳文義
貝鈞奇
湯徫掄
霍啟剛
王敏超
陳念慈
高克寧
朱鼎健
黃寶基
黃金寶

嚴格得阿寶一個
陳念慈馬會人你話佢會點投喇

世襲果班，邊個做都世襲千萬年啦，使怕你個淋病同西環
最賤係果D打波打屎，成世人唔知為乜，老來見錢開眼
但又收得賤過雞，一百幾十萬就買得起。
好心咁恨錢，就當打果幾年過日本拍AV，拍套《現役乜乜乜 》啦﹗
起碼益下香港人打下J

望下體育界果班選委就知個界別根本係哂9氣

陳念慈

宜家佢有自己利益架
唔為自身著想，就唔係建制喇

陳念慈好似係林鄭助選團

黃金寶條撚樣

香港人既彩虹戰衣！

又話政府冇資源比佢地 又話自己個項目唔係重點運動冇錢 去參加比賽隊醫都冇個 個教練仲要自己自費 講到運動員咁慘 咪又係自己拿黎衰

內定左架啦

雖然唔知佢地係咪真係投左俾777 但如果有人有份投 真係再一次感受到香港做運動員既悲哀
將自己d青春 血汗奉獻俾香港 有人工但計時數應該唔會係好多 因為認真既運動員係冇練習都會自己練 為左身體質素連飲食都好注重 唔係藝人但一舉一動都可能俾傳媒𥄫住 生活要好檢點咁成為大家既榜樣
但到頭黎呢 政府當你傻仔咋 都冇人叫你咁認真 淨係跟大隊練習就夠架啦 當番工咁番 香港唔洗出頭架啦

香港運動員

火乜撚野

所以香港體育無人支持係自己攞黎

霍震霆果班友黎架屌

爛泥扶唔上柄

體育界係團體票

自己都唔幫自己
咪撚再嘈拆運動場又剩
屌你老母

體育界冇運動員係做選妥，依個先喺問題所在

余國樑果D好有錢架喎

講真
政府對單車的支持係幾多下
又起左個單車館
咁咪唯有跟大隊投

黃金寶

鄭家豪 係咪武術代表隊

黃金寶咁低調都比人屌
第時李慧詩退休入埋去就好睇

對唔對得住班運動員

零負皮

通常選委都係高層,有金錢利益果班

體育界高層都唔係運動員

灣仔公認全港最好跑既場
幾多PB / HKR 係到出
林病話要拆 你班仆街仲一句反對都無

呢條撚樣當年盲撐香港搞亞運 上立法會一哭二鬧咁
佢心入面應該好憎泛民

香港嘅運動員

體育界渣莊果班不嬲係毒瘤
尤其姓霍果班父幹垃圾

有成績咪起lor 冇成績彩你都有味

網上公審人地投票意向？ 要唔要影相你睇

體育界，其實全部都係商家。

睇肉界唔投林病
動都冇撚得佢運添呀
亞寶你忍辱負重呀
我明呀 呢鋪我撐你呀

我睇你幾時還呀

波台力量

啲運動狗又係垃圾 中學大專嘅時候哈哈霸霸 淨係識溝女去玩

咩四肢發達
體育界選委有幾多個係運動員
呢班人你估為發展體育咩？為錢咋
唔投777投邊個呀

最神奇應該係漁農界
根本係無限種票

漁農界大陸貼埋錢 點會輸

農業界養咁多港豬 比例多有咩問題

笑住腿張開

香港體育界真係無存在價值

黃金寶自己話投淋病 都on99
唔講其他運動
室內單車場都冇得俾你練
公路就玩同小巴貨車迫
配套完全唔掂
曾德成想係啟德起體育城
轉頭俾人ban 左再權鬥落台
咁樣都照投真係真心on9

漁農界
咁撚樣都有幾十票 呢個行業代表緊幾十萬香港人

漁農界有60個位，但香港仲有幾多漁民農民（而且佢地亦都冇份選），最神奇既係教育界，會計界，醫學界先各自得果30個位，大家覺得依家香港從事依幾類行業既人多定係漁農界多？

cut晒運動經費同場地唔好嘈你地係政府眼中係冇經濟效

香港啲農場數目多唔多過班漁農界選委

香港人人中垃圾種既表表者
佢地老母真係冇生錯呢班冇尊嚴既賤畜
因為咁奶共先發到達

我終於明689點解話體育界冇貢獻
原來係講緊體育界班選委

果班所謂體育界選委 跑兩步路都隨時心臟病發死 邊度體邊度育啊

霍家咁多年搞死香港足球 連立會個位都可以世襲制 可以有咩貢獻

係垃圾

體育界係想香港體育發展得好就一早都搞到啦
根本班人都係利益輸送

跟手拆左你運動場

洪金寶真係賣港賊

( Show Blocked User - 綠帽迷你兵 )

運動都唔做多個 投體育界

鬧之前搞清楚先, 宜班選委都唔係運動員黎

0負皮

你憑咩話7百萬香港人同你同一陣線呢?

體育界霍氏皇朝咁出名都唔知, 樓主係咪好後生